有冇人用HSBC離岸戶口（7）

代post

有冇人用expat戶口買美股？

問過唔當做relationship balance
冇撚用的
用返ib/cs買好過

Thanks
咁要keep 50000鎊即係乜嘢增值機會都冇

我 12月中upload 左d 文件上去就無消息，我係咪要追追？

機仔好似唔會再出, 用ebanking個chatbox問過機仔無電點搞, 嗰邊啲人話以後都係用電子key

..... 咁我再apply 過

下，咁我係咪應該比個email 佢地

12月1日去分行交齊資料開UK premier
boxing day 收第一個email ，之後一路收取三封，係無3of4既
1月14無啦啦收到張debt card，反而welcome pack 同Pin仲未收到
真係等到佛誕都未完

原來沒有最慢，只有更慢
同bno 有得揮

我係 9 月 經 Link 申請，聖誕前先嚟打電話對資料，早幾日先收到 第一封信 係 PIN ， 但 Welcome E-mail 未有，
debit 卡 可能寄緊嚟。

收唔到welcome email,打香港hotline 問，佢叫我打去uk hotline問

如果嚟到英國 HSBC什麼也不是

有無人用jade
jade 張debit card係咪link埋外地戶口

我就有 pin , 爭 card 同 welcome pack .

真係on撚鳩
轉home country居然要搵rm
前排我轉咗home country去新加坡發覺買唔到想買個隻股票
依家轉返去expat佢又要contact新加坡個rm

呢個係你自己online 選擇的

你用link 開其實有問，應該係你冇留意，之後我收香港國際銀行部職員cmfrim 資料都有問多我一次

今日先收到個人資料確認信，
PIN 信 就最先收到 ，係爭咭仲未收到。Anyway , 請問係唔係如資料無錯就唔駛打過去英國 confirm ? thanks !!

收齊上岸

我12月份打去想開security number,但lock 左，我叫佢寄number 比我。剛剛收到幅相話by mail 唔安全，另外寄上張form 叫我填寄返去英國

屌你老母
抵屌

今日我都打左去拎security telephone number

問原因

uk 戶口可開hk ,usd,euro 戶口

感謝

我開左最普通離岸戶口，即紅銀色個張debit card，點樣可以開通hsbc hk過錢去hsbc uk? 呢張卡有無最低存款同幾耐會freeze?

想快就打去set

師兄，我星期一晚hsbc us 果邊會phone call 我。請問我點開港幣戶口？
同埋phone call 我陣，我有咩要注意？例如有咩係一定要phone call果陣request ，過咗就無？

想問黎緊移民英國
如果用香港張signature 申請曬啲優惠+5倍賞世界
計埋d charges 同匯率係咪都抵玩過就咁用當地debit card消費
窮撚諗住去到先慢慢開local bank account

咁降落advance 之後係咪只要keep home country 個minimum balance 就得，唔駛全新國家都要fulfill 個requirement?

俾你睇下英國啲橽
只要努力你都可以食到

Thx

最近開通左HSBC UK
因為我用the one戶口開
所以英國戶口唔係advance 戶口
而係一個叫BNL bank account
有冇巴打同我同一樣情況？

想問telephone security pin係幾多位digit？用手機keypad入定同operator口講？

6-10位 電話口講既

呢句真，佢哋 12.23 號分別寄出 .
要去到尋日先收齊 4 封。
都真係差唔多成個月。
所以先問下其他巴打會唔會都陸續先收到 security number 信。

Youtube好多片講開hsbc Uk
參考下大家

多謝巴打！

got it

US P用咗幾耐先轉A？

點改資料？
要過英國改？

無論你戶口幾多錢都可以up做P, 大貓都睇你3個月後平均瞓夠唔夠100萬，唔夠就收你月費。銀行rm同我講如果到時真係唔夠1m，有700k都可以waive半年月費。
Home country無搞，upgrade account之後可以問rm

我嗰陣都係ebanking搞，最初唔夠1m

你一路唔答佢，佢會有真人聽你電話幫你

申請左EXPAT要幾耐有消息?

加密啦

uk basic acc冇global view? 無,不過經HSBC HK LINK UP 左之後 HSBC UK 就會見到香港個ACC

同埋射$去hk one acc收唔收費？- 唔收

開左UK戶口，收到debit card , 4位數PIN 同埋welcome pack ，之後係咪要打去uk 整咩security number 先網上同電話login 到, 係咪可以搵hsbc Hk 轉駁，知唔知幾多號電話，同埋係咪要校岩UK 時間，星期六日無人聽

正常你會收到4封信：Welcome pack, Debit card, Account Confirmation, Debit card pin. 4封信會分開收到，我前後2個先收齊

收齊之後，打電話去HSBC UK(HSBC hk可以幫你轉駁) set up TSN先用到online banking.

你收到埋sort code + account no. 就可以打去22333888
銀行叫我4:30pm後打去好啲

其實我見YouTube 都有好詳細講解
都答大家好多問題
直接去睇下

剛剛開通左
想問過數過去擺會唔會收稅？
攞返去香港會唔會收手續費？
利申： 香港得hsbc advance

加密啊，仆街

今日收到卡了
十一月尾申請

Expat 可唔可以轉等值500K 股票過去？

普通，銀色底 紅色獅子 卡

HSBC UK係咪執咗笠，打極都無人應

睇下呢度幫唔幫到你

推

Telephone security code 係唔係會寄信過嚟？我收晒卡同埋pin Number 但係仲未收到tele security code

上星期upgrade左上hsbc premier

叫個職員再幫我book埋開hsbc uk

佢話等1-2兩星期左右會收到鬼佬電話

希望係...有冇人開過等左幾耐？

你問公司嘛 公司入票 問我哋做咩

加你老母咩傻西
我之前係美國讀書大撚把大陸人搞啦
唔好咁自我中心好無

你知唔撚知大陸人係大陸而家無工作簽證開唔到 US 戶口

係有錢都開唔撚到

係唔係想香港人同大陸一撚樣？

但係我係 英國 過 離岸 冇globalview global transfer 我想試下射返啲錢過嚟香港 匯豐

就只有tt嗰條路嗎? 但係佢又要我入個bank identify code .

佢有三個畀我揀 但唔知揀邊個 唔知有冇師兄知道呢 謝謝

打左電話去set TSC注冊唔到ACC
係咪要等一日先得？

開到了

巧威威呀

[member]追返 有冇人用HSBC離岸戶口（2-4）/member]

收齊pin 開通左HSBC UK戶口
煩少一樣野

pin 仲未收到，debit card 同welcome pack 都收到

救命
有無人知點解expat轉唔到錢返香港account?
香港轉過去就好易，用香港hsbc app就得
但想調轉返嚟香港時，無得揀香港戶口嘅？

無rm 都好正常丫 又唔會有幫襯

你嘅 UK 戶口係 advance 戶口？
可能因為我而家 UK 嘅戶口係 BNL ，
咁做唔到 GT 去 HKD / USD . 不過香港就 up 左 premier。

反而想問下有無巴絲開左美國us，然後用黎買美股？收費點計？
佢張金屬信用卡都幾正

開香港hsbc premier 先再開expact premier 會唔會易d

點睇

佢個離岸係咪expat
如果我個hsbc uk link 咗 hsbc one app 會唔會有危機

我都答你唔到
真係想知呢個post 研究開嘅巴打有咩睇法
正常根據法例係唔得

換鎖佬都有鎗

Sorry覆錯

Yes

如果此事屬實，大貓今次實變玩撚猿

ching 知唔知hsbc hk 轉hkd 去hsbc uk 有無手續費？ 或者轉美金？

係唔係要下午四點左右去分行攪？個分行職員話要等UK嗰邊開工先得喎。

想問下巴打們...我uk hsbc account
兩星期前收到debit card
依家都未收到pin去activate 張卡....係咪正常？...打電話去uk hsbc會唔會幫到手?

原來半年唔用將外國HSBC卡會凍結
又要打電話 解凍翻

我打過去匯豐英國嗰度set up tsn.

HSBC UK 擺咗鎊入去，用張debit card號碼登記paypal係英國網站買野比錢係咪會直接係A/C裡面扣錢？

Thank you ching, 咁有冇其他方法可以係hkbc uk A/C度直接扣錢？

去到英國有地址後，叫rm幫手申請credit card就ok?

想問申請到邊張？

支那真係宇宙癌細胞

應該唔會無左，頂多賣俾人
不過冇左環球轉帳好煩

2月1號申請, 今日收到電話通知開咗戶了! 👏🏻👏🏻

俾完申請費就執笠, 同商業詐騙有咩分別

想問香港戶口，可唔可以外國攞錢，我指是整個戶口。

收到風US 執哂實體店
但唔會執 打算做US虛銀HSBC

冇咗美國匯豐仲點入侵美國先

留做 US 嘅VIRTUAL BANK 都好，最怕一野收皮，賣比人